# webview_flutter_app

Создаем тестовое приложение с одним экраном, на нем кнопка "Privacy Policy". По клику открывается webview со ссылкой https://www.fcase.ru/app.php

## Требования к работе webview:

- должен корректно обрабатываться javascript
- должны сохраняться куки, даже после перезапуска приложения и рестарта телефона
- корректная работа со сменой ориентации экрана телефона (без перезагрузки)